[Switch]動物森友會 amiibo卡求救

想問有冇巴打絲打用過amiibo卡邀請村民
但會接左去留言信箱 個村民會話自己忙緊搬屋
我試左好多次都係咁...

係巴哈個動森Page有講
呢隻驚咪有個機制係村民搬屋有機會搬去其他frd嘅島
咁而家大概係因為你有frd有同amiibo一樣嘅村民走咗
咁啱就入左你條村個waiting list到
好似冇解決辦法
唯有有空地個陣唔好邀請 睇下會唔會係個隻搬入嚟

咁係咪吾需要再刷amiibo？

一係就刷過第二張
但如果係想要個村民嘅話就冇辦法了

成功了！我琴晚有個空地我忍住手冇岀去刷
今日就派左想要果隻來

謝謝